［土共有新招］大陸依家招募緊大量間諜，手足小心！

有人send俾我。
依家佢地會同我地打持久戰，我地就算反送中完左都唔可以掉以輕心！
預左會負皮

林鄭今日扣港獨帽子
我們可暫停口號
因為大眾唔太明 同未有心理準備
真係有親人問我咩係「光復香港 時代革命」
（事實如此，此點要深思）

林鄭將重點放在民眾搞革命，而唔係政府無能
呢點幾星期前有講過，亦是重要的提醒🔔

口號可簡化為：
1 撒回送中
2 行雙普選
3 撒回暴動
4 釋放義士
5 嚴查警隊

香港人能屈能伸 be humble
要先完成五大訴求
其他要一步一步嚟

我相信得民心者，得天下。